有冇諗過呢排各方狂屌鄭若驊係中央/中聯辦既一個局？

首先我相信除左中央落既政治任務之外，林鄭係有心搞好其他方面既事，之前佢班子有過半都係梁震英班子，果d仲係重要post，果陣已經覺得係中央/中聯辦order

今次鄭若驊我相信係林鄭自己搵返黎，所以一上台就比人玩鋪咁勁，我相信係有人放料，而潛建當然仆街，但今次好似比人咬左好耐，直到謝偉俊，屈㯋硏出聲打落水狗，我覺得呢度就詭詭地，我直覺覺得中央/中聯辦想孤立林鄭，要佢聽話

當然佢今次係抵屌，但我覺得可以放條生路比佢，睇佢做成點先，反正就算佢辭職，任何一個上都唔會有連登仔睇得上眼，任何人做都一樣

利申：好憎屈穎研，敵人既敵人就是朋友；
一直覺得係中聯辦狐假虎威，所以先用中央/中聯辦

你打咁大篇嘢嚟證明你係弱智？

大家研究下者，既然而家手握大權既係建制派，而非建制又冇能力起革命，點解唔思考如何係呢個困局唔死得咁慘呢？呢個世界唔會因爲你屌屌下而自動變得美好

連登仔一直重點討論非建制派,不如諗點分化建制派啦，對家都分黨分派架

如果你覺得我講得弱智，不如你又講下你既高見？

其實就係港共黨員狗咬狗骨
姐係唐唐D醜聞, 咪又係689同中聯辦放料

中共會俾個信唔過嘅人做侓政師

呢d文同習總捉棋d陰謀論有咩分別？

保皇黨我就明 建制派?建過咩文明制度呀? 我係武當派既 非建制 姐係搞屎棍啦 係唔係咁樣